騰訊 阿里巴巴 美團 怒爆升！！！

我有冇講錯！！！

股王即係股王 名不虛傳

聽日暴跌

屌你老母收聲啦！

V落去

咁大仇口

牛定熊

啱啱轉燈又嚟

麵仔好波

破燈了

Go go go!!

molamola

執笠了

又燈

700爆升緊1蚊

麵哥點解要咁做

升0.幾就怒爆

Put

得，收到 ...

gogogo

入左熊

收到，麵仔真係好憎阿里巴巴同埋騰訊

大升！上！撐麵仔！

麵神

VVVVVVVVVVVVVVV

g持

麵仔我仲坐緊未放到屌你唔好咁啦

熊

面面對爆升既定義似乎同我地有出入

即開put

熊柱

屌屌屌屌屌你屌屌屌屌屌屌屌屌屌你屌 你屌屌屌屌屌你. 屌你老母屌你老母媽咪麵！屌屌屌屌屌 你屌你屌屌屌屌屌你屌你. 屌你老母屌你老母媽咪麵！

好 加油

抖埋個聖誕先得唔得

京東健康呢？

唔好啊大佬

琴日先蝕走左隻美團轉場

支持GEL 爆佢

嚇撚到我，即刻平倉拎 cash 走人

有冇得買呢三隻跌！！？
咩號碼

買定離手過聖誕

你唔撚好再搞呢3隻喇😌😌😌

即put大期

屌，買京東先

傻豬 唔好咁易走呀 有排升呀呢三隻

放左了,面仔隨便開post

曲線救香港。

謝！麵麵。謝！大都督

0.x % 叫暴升？

Put呀！！！！！

暴跌咗成個月唔講

多謝你不遺餘力打殘支那股

放過我地未

阿里巴巴 怒升9% !!!!!!!!

狂賀！！！

開心既野怕咩講

二次燈

麵仔 可唔可以比我地開心過聖誕

我屌你咩

為何面仔鳩up亦是罪名
為何總燈中每件壞事情

熊證

買定過新年

你唔買佢升硬

9988 0.3% 都叫爆升

咁小米呢又新高

玩下咋麵仔
聽日化療加油

財經台喜劇演員

put 到0 蚊
麵神貼下倉喇

得罪你d咩

升緊呀彪哥 升緊喎

燈神出沒，害人不淺

破燈！！

彪哥準備溝貨9988未

真係要支爆

走鬼呀，即係聽日平安夜唔平安
多謝麵麵神喻
補祝你生日快樂，身體健康

聽日唔開市

大dodo

半日

Support

破燈日

走鬼呀

dodo

麵麵破燈日祝你手術順利 快d好返

出太密唔準

唔好咁啦乖～放過一班股民啦

兩個字 股！！！王！！！

由佢地一出世 佢地就流著股王既血 佢地一開始就同其他股票唔同級數 佢地係股票入面既王者 受投資者既擁護同愛戴 受到神既祝福！！！

轉燈

屌你老母你幾時死呀

喂我坐左成年700 比條生路行下

一出post 全線升緊 終於唔係燈了

唔好咁喇...大家開開針針贏錢得唔得

放左一丁未

佢地三隻都停哂牌之時

唔好再提隻衰野

點計9%

睇錯左 睇左京健sor

支持

支爆近了

好波

求吓你，唔好搞埋JD

爸爸邊有升

又燈 屌你老母

好撚勁，燈

岩岩有架

國九條出台雷聲大雨點小

你一講完跌番曬落去

燈唔到美團
渣嫁

麵我有支持你你搞鳩我巴巴

我睇佢升呀 係升呀 升呀 幾時有搞佢

爸爸冇力

入啲啲先啦

搞到巴巴就執啦

都跌緊，再燈都係跌架啦

酒呀

我買左4000$ 熊

岩岩升緊架 升個陣又唔出黎

今日買咗一手騰訊 屌你老味即刻放

美團仲好硬 麵哥黎多兩野

轉左燈麵仔我仲坐緊 開返逃生門比我走

快啲買牛

靜啦

破左燈了

隻baba 已經比你搞死左

我屌爆你

就來年尾,俾人過埋個好年都唔得

多謝麵麵

幾時搞小米

😨

呀爺好快同你傾計食飯

即刻買隻近熊開put

咪搞搞陣啦

阿里巴巴

燈唔到美團廢撚到 回塘啦

夠疆燈埋屌米呀笨

麵咪媽 可唔可以講下京東健康

詩歌？

如果連美股都燈到大跌 我就信你掂

屌你

dklm買做美女巴巴跌倒

升啊

屌你老母

王傑

有幾多粒音岩 自己唱下

一提佢又暴跌
大佬好野！

美團大爆升

阿里邊撚到升

跟

你老母臭閪

上呀!

麵仔呢舖燈力全開

小米

佢都無買到

Baba 升條尾

呢隻死老千股 小心d為妙

我想返家鄉呀屌你

多謝 麵神

多謝牙麵

麵麵

放過qq ok？

有明燈一照之後， 佢地開心到腳都軟哂

頂帽fing到～
俾你威返次啦，麵仔

求下你，唔好燈6618

早兩日put左一睇到標題嚇一嚇

再睇睇樓主個名，我嚇到再加一倍 put

牛撚咗啊 屌你

唔好咁啦

300蚊揸巴巴 你仲講

求下你破燈啦

你不如報吓1475放咗未

神又係你 鬼又係你。食屎喇 老母麵

puted

老母麵好撚勁！
先燈到馬蟻金服壽終正寢
今日再燈到中共封9 網絡金融

麵神好撚勁！

搞 比亞迪 Tesla ，搞巴巴人做乜鳩

你可唔可以放過大家？俾條生路大家？你去祝福小米啦，唔好撚搞D弱勢股，有病就休息

麵仔baba睇幾錢

你好Q煩呀

淨係揸緊美團，即管睇下你燈唔燈到，我就未驚過

第一次見留言唔係條女好撚正

我其實都有涉足好多j圖post以外既post既

屌你老母媽咪麵欺善怕惡！！去祝福小米啦死仆街！好多人比你害死呀撚樣

利申：雖然知條友鳩up,不過輸錢想搵人出下氣鬧下

咪攪9 QQ 啦
有貨呀

特價

試過啦

買呢三隻既牛有無得諗？

忍唔住

開頭睇老母鳩up就好正
呢輪日日 人都厭

你咁講就唔啱啦
跟我講一次

佢哋三隻都升到停牌，永遠都跌唔落嚟之時

麵

燈到巴巴
對唔住麵神我應該信你大手熊

好鬼憎呢件垃圾連燈網紅

唉
點解你要搞巴巴

麵麵u win

今日得半日市 睇下爸爸跌幾多先

又見證神跡

一手美團，睇下點先

麵神又贏

LM

麵媽係咪未來人番黎玩逆向操作

屌你老母 好彩無爸爸

屌死你。。隻阿里今日上多少少就走諗住。聖誕約左女神去四季酒店staycation.而家去維記都冇錢

1 down, 2 to go

麵仔同馬雲有幾大仇口

燈死咗馬雲

麵神可唔可以講埋藍月亮

咪啦

阿里巴巴 RAP

頂你咩，我幾十萬巴巴俾你燈死

又一次見證神蹟

阿里88

想死了

又黎

燈到仆街

牙麵屈撚到

早兩日見麵神燈完即放
btw麵神救全家

好多張 short put $235 30號到期 會唔會入價？
麵神幫手答句會 得唔得

差隻700

點埋名美團

今日到比你睇

有D野真係唔到你唔信

尋日燈一燈，今日阿里巴巴即岀事，真係咁快見效

有料到

見證神跡

麵 我一半身家都比你敗左

幾時到你發力

屌你。。。

麵麵好波

燈死咗9988

今次真係想講粗口鬧鳩老母麵

幾時到美團

支持化仔發力 反燈麵仔

燈完螞蟻仲要追住嚟屌
阿里巴巴會唔僲俾掩口費叫你收聲

下一位幸運兒會係

支持麵仔繼續燈支股

本身都唔信 依家信了

屌你老母，家陣恆指有幾多嘢唔係支股？

港股

比哂機會你地，咁都唔珍惜

琴日無睇到面神個po
手持美團應如何部處？

屌你老母面,出少句聲當幫忙

你覺得呢？

多謝面神賺左成皮

你條撚樣幾時死
未期cancer咁撚耐都未死

升? 邊撚到升呀睇過?!
邊撚到升呀屌你老母

麵麵

Merry Christmas. Take care.

神呀!
跌撚到仆晒街！

強帖LM

見到d傻鳩買呢d垃圾中資輸錢屌麵麵睇到好心涼

多謝你份聖誕禮物

麵仔Merry Christmas

果然名不虛傳

好彩聽君一席話
尋日點升都唔敢入

娘子出嚟睇耶穌.jpg

跌緊6蚊

推上熱門

怒爆跌了

唔好祝福tsla

頂你 我隻BABA mola

馬雲又被燈死
印度神童都無咁勁

痴撚線直頭係先知

重有邊隻要跌

汁平貨

麵神hoball

神喻

無買熊仔

面神

咁直接燈恆指

平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

你係咪先知黎

就燈到馬雲乞食啦

小米扯到行一行.....

豬死了

透露國家機密
驚唔驚畀國安捉

仆你個街, 連京東健康都燈埋
神呀!!

你一講就中

ok u win

有冇買到呢3隻先?

擺明有啦

屌你 老母麵 我d錢啊

你個名

diu , 間接攪埋京東

老母面好野 比你燈死

屌， 洗唔燃洗每個月講一次呀

u win

特登入黎拜下神

1殺3

屌你 麵神 我隻京東啊！

好撚癲

老母麵聖誕快樂

阿里巴巴集團涉嫌壟斷行為，進行立案調查

麵麵

聖誕節是咪慶祝麵神降世？
神啊！

又中

麵神好撚癲
鳩up都可以殺股王
冇嘢係不可能

又出招

破低位

唔好燈啦死人架

再世明燈..股王都殺得死..

咩印童神童喺麵神面前都要企埋一邊

點算呀麵麵！

媽咪面真係好勁

真心勁

麵神早一日已經俾哂提示
人類總要犯同樣的錯

知錯啦 以後都唔敢同面神同船

馬雲就來買兇暗殺面面

有無神人幫手整面神逆向指數？

之前都燈過一次Tesla

痴線架

輸到入肉

快 想老母麵燈死 tesla

麵仔放過日清未

巨頭都搞到

如果ark係連仔契媽聖母
麵麵可以叫做咩

多謝麵神無點名小米

CLS baba咁慘仲搞佢

我屌你老母係咪前世得罪左你

再一次見證 大dodo

快撚啲死啦冇人可憐你

佢真係仆街柒頭皮黎

strong post lm

俾番d錢我

阿里巴巴慘好多

琴日美團升左好多,已破燈啦

重課支概股抵撚死輸撚死你班柒頭皮

無視系統性風險自己衝個頭埋去,怪得邊個

不奇怪了 原來得到神既恩賜

再次見證面神既神跡

以後買返 共匪股好過啦，如果仲死都要買 大陸股

師兄宜家點

仲坐緊
早知尋日最高位平倉走算
呢種真係西股

神

準到

忍唔住入嚟 屌多次你老母。屌你老母

馬後炮你就最撚叻

我fd買左25427即刻肥左

有麵神，無窮人

神跡再現

嘩 好西利

3690 700輸到仆街 我屌你老母呀

又燈

不錯

其餘兩隻
若然未報
時辰未到

一樣跌緊,
神係唔會令你失望的

仲有隻6618 比面面提一提今日都即刻收皮

上得ifc

燈左佢成個月
佢應該好憎馬雲

開市斬倉斬得快 當買個教訓

我220 都有12張
下個月又有200蚊
月尾都搞9我

又嚟見證歷史

做得 naked short 預左一鋪輸返晒架啦

火力全開！！！燈神麵麵強襲馬雲千億數碼王國！

會唔會燈到日握雲被雙規

係阿
都係賭錢

會唔會燈到馬雲被雙規

麵麵條命都值一兩億
應該好快有Fund House 高薪請麵麵

成萬億市值都唔夠面神鬥

你真係好癲

升你老母麵呀

面面快d祝福拜登當選

升你老母咩

低調低調

所以我一直都唔敢做股票期權SP
淨係做指數起碼無咁多災難情況

轉左去short 美股ETF了

9988 吖。。。 屌9你仆街麵

GG .... STOP LOSS / 準備接 1張10皮

你睇佢油價一役就知萬億市值算甚麼
馬雲要對既係世界put油王

斬左倉啦一開市 8張輸3皮幾咋

若然未報，_ _ _ _

準

低調呀

天能

可能人哋有兩球看門口等接貨呢

神蹟可能會遲到 但不會不到

又反話爆內幕料

有錢都唔接啦 嘥曬D margin
轉場好過啦

算你知gay, 麵仔兩連祝福仲sp

笑撚死

佢祝福之前做架 知錯啦
下次會見post即斬

面sir, 馬雲是咪雞姦過你屎忽

做咩唔講埋健康
仲威水

ifc天台乜情況？

cls早知買put

一次燈晒3隻都中

RIP

跌幾個% 唔算燈
隨非跌二十幾%

好好笑

痴線

300跌到228得幾個%？

岩 最好跌到0

要請保安，大把人想買起佢

麵仔

屌你麵神，下次唔捐錢比你啦，輸9哂啦

媽咪麵個Facebook page D編輯唔用麵神嚟做宣傳真係一大敗筆

麵神可唔可以祝福香港人永遠俾中共統治

燈到馬雲被共狗搭埋

佢開post 個日 邊有咁高

俾人查無咁快跌停既 放心

不過好似300蚊螞蟻燈到宜家228

之前麵蛇祝福過拜登 可能佢個燈屬唔包政治

麵仔已成為傳說

你幾時死？係就快

我屌你老母

冇人收聲咪你收聲囉。

有美股唔玩玩港股真係自己攞黎衰

放過港股啦好嗎

Slssss
痴撚線

好彩前日止蝕走左，真係唔可以唔信麵麵。

麵神用生命值燈好人一生平時

再一次見證神蹟

cls又燈死馬云
返嚟朝聖

黐撚線本來我都唔信你條友仔咁堅，今次真係冇嘢好講

Alibaba cls

果然一片紅海，入黎留名朝聖

以為唔開市就冇事？

Well he tried

哇屌，跌緊15%
麵麵你真係唔留手

先滅阿里
後滅騰訊
再滅美團

其實馬雲做得最錯唔係多口得罪老共
而係間公司太熱門俾麵麵睇中左

CLS

有神快拜

有料

會唔會太癲

痴撚線 尋日唔信邪入左一手爸爸
今日就豬左千幾

殺牛

面面祝福可能會遲到，但永遠不會唔到

琴日再加持完，唔怪之得死得咁快。

Cls

aastock個新聞要加返媽咪麵唱好評級

Cls.... 真心燈，中曬3隻。。

上埋蘋果

大不可倒，都聲敵不過我麵

入黎為左睇耶穌

又然

印仔長線
麵仔超短線

cls,準到爆

痴線架，準到咁

DLLM

準到咁

上香先

麵神

女朋友揸住9988就嚟喊出嚟

麵仔出少句聲

馬雲都比你燈死

cls

麵神好波

請將燈死巴巴事件列入麵麵神跡事件簿不平安夜的祝福

唔係講笑，細佬我真人真事
就由麵神出完呢個post第二日，我蝕住都走27x入既巴巴
到今日睇番，可以輸小廿個%
根本麵神不可違，無計
只要佢點燈點中你，插翼難飛

神跡

有今生沒來世

跟麵神指示早走左
無走既你們應當悔改

麵神真台柱

支乸情意加埋懶⋯⋯抵佢哋死

麵神好耶，多謝麵神

今日就中

CLS!!

Ching 咩價位

年尾流流 .....

強帖留名........

神蹟

馬雲都燈倒

啱放監？

上星期聽麵麵神諭，加咗倉TSLA賺到笑

睇吓 ADR 咩價位

好撚堅

好勁...

麵神玩占卜？

美團得罪你？

麵仔 你年尾搞到好多人都過唔到個安樂年唔係講笑

下次講埋屌米京西
好快支爆

吊你老母

其實都幾神奇
就算燈都以為唔會跌到咁
有時啲野真係唔到你唔信

癲到

700 ADR都跌好多

如果你講契媽你應該會比連登仔買兇造殺

麵神威武

幾時燈下偉大既祖國！

呢下真心勁

dllm

燈得死維尼熊先講

插幾支火箭都飛唔起

麵神唔好俾小米走甩

馬雲死梗

幾時到ark/Tesla

大 dodo

屌你未走啊

麵神好波,燈爆佢

麵麵燈爆中共唔該

麵神燈爆股王

準撚到

又好似係
但係美團都未大跌
燈中一半者

美團沒事吧

美團通常喺佢點名後過兩三日先出事, 會遲少少....

冇news關於佢要跌

燈到好撚煩

Same 唔覺有

How about 中共

樓主去左邊

幾時開post 推Tesla？

點解咁少正評

呢張圖兩年前已經有

仆街燈死左我

比亞迪電子點睇

炒番港股未幾好,拜託你唔好再點美股,上次你一入大麻股,隻股即刻跌左一半.

媽咪麵識得正確運用佢嘅能力

指標黎
簡直係止蝕觀世音

巴打有1.5M身家
可以溝貨喎

隨便任燈，手上咩貨都無

馬雲都死

其實係咪歌詞黎

麵麵應該真係做金融界

多得你既內幕消息，好在無買

180見

留名學嘢

獲得麵仔祝福
阿里幾日後跳崖

黑萬暴升 咩事都無 熊軍食撚屎啦

大dodo又中

騰訊都跌

仆街 真係爆升
我服you

700

齊哂三隻

好癲

人係真係唔可以同神鬥

Qq急插

麵神三連擊

京東健康無水花

我真係屌你老母咩。。。。

支持麵麵 繼續搞尻支那三寶

太犀利，神果然係神。

唔好試探神

麵神連開幾個post 俾曬神啟
你地班傻仔都要衝入去自殺

大dodo 你既燈力 燈死左我

想問競價時段波幅咁大，如果落個價高於現價，會唔會係9:20-9:30對盤時段俾返好啲個價你？

700谷底反彈
多謝麵神

暴跌

連登仔公投，乞求踢麵媽咪出連登

3隻分別係1月低1月低同3月低

鐘聲響起熊仔的信號

成日笑麵神?
話明神嚟嫁

3隻繼續跌

你咪撚搞700

唔到你唔信

Cls 又發功 唔撚玩了

面面，3隻都跌到就死

想知點入群

呢三隻野

ATM咁大市值都燈到
唔好講美女

佩服

ATM全滅

堅

想入

陷家產啦！！！走鬼呀！！！

咩事?

卜街 俾登神登撚死 屌 求下你咪撚登 老母麵

可唔可以講下小米

靜啦屌你

咪阿，唔想跳樓

唔好搞美團啦

比返d錢我

厲害

麵神：信我的人 有福了

到底係維尼已經收買左麵麵搞鳩馬雲
定係維尼收到神喻幫手現神跡呢?

話說佢朝早話要補眠
發生緊股joy嘅時候佢應該訓到虎虎聲

TVB會唔會夠膽唔報

信我麵得永生

準到仆街

個post琴日開架，點估到今日會咁姐
麵麵今日費事刺激到大家，已經靜靜地潛咗水了

好撚勁

呢個post 真係唔撚簡單

想入group

點入group

有時真係不得不信你 服！

無事啦無事啦
升返

我信了

國安法！拉黃珊！

黃珊好靚女

Cls屌你老母

比$

幾個月Profit一野比神打到倒蝕

神蹟第一日既威力
會唔會再有神諭係講2020年內最後幾日既勢

勁嘢！

都係果句: 麵仔你加入共產黨啦

呢招超必黎喎

拉

笑到仆街

怒升

留名，見證歷史

升幾多?

咁似亞歷老母?

拜一拜先

我知錯了

再見神威
咩印度神童冇大識你啊
我淨係識麵神

[無限回血]繼阿里巴巴後 中國反壟斷大刀 砍向外賣龍頭「美團」

牛熊即係 warrant?